見到個招聘廣告，覺得家下香港打工仔好悲哀

幾時連晉升機會都變埋福利？

悲哀既係

你要留意呢個廣告